我住10樓 部lift層層停真係唔得掂架

層樓成45層咁高 每層停一次
幾時先輪到我撘lift落去番工
唔通行樓梯落去咩
我就最憎啲細佬亂㩒制阻人番工既
大家千祈唔好亂咁玩lift啊唷

甴近平

阻到幾耐層層停頂多咪15分鐘

依家d lift 襟幾下就會取消返

積少成多嘛 咁個制又冇成本
咪當好似過濾器咁囉
過左少少走先囉